限聚令縮減至兩人 網民：有無諗過鄧兆尊感受

香港第三波新冠肺炎疫情嚴峻，政府喺噚日公布新一輪防疫措施，例如強制戶外戴口罩、食肆全日禁止堂食，而當中嘅限聚令更由4人縮減至2人，減少外出嘅機會。如果係一對情侶喺街上係唔會犯法，但係如果情侶唔係一對對咁就有啲難度喇！新限聚令一出即刻有網民關心被封「現代韋小寶」嘅鄧兆尊嘅情況：「限聚令兩人，有無諗過鄧兆尊感受？」

咁又係嘅，鄧兆尊最出名就係佢有三名紅顏知己，分別係大婆Carmen、二房Cherry（車厘子）同新歡L小姐。過往間唔中都被傳媒影到佢哋一齊出去食飯，鄧兆尊嘅三位紅顏知己可以和睦共處。雖然政府話同住家人可獲豁免，不過鄧兆尊嘅三位紅顏知己分別住喺灣仔不同地方，睇嚟喺限聚令下佢哋都冇機會一齊外出㗎啦！

有傳媒就問鄧兆尊無得一拖三點算？鄧兆尊話喺限聚令下經常留喺屋企，多謝大家關心。之後鄧兆尊被問到最近有冇一拖三外出，鄧兆尊就話冇，呢個時間多數自己戴住口罩喺街行，因為女仔比較緊張疫情。喺全日禁堂食後，鄧兆尊都係打算買外賣或者叫工人姐姐煮飯。

唔少網民都好關心鄧兆尊，紛紛喺社交網站留言，例如：「終於到左（咗）抉擇既（嘅）時候」、「家變喇 家變喇」、「終於可以大條道理一拖一，唔使次次一拖三啊」、「佢先係限聚令下ge受害者」及「鄧兆尊或成最大輸家」等等。

話咗同一戶唔計

雖然政府話同住家人可獲豁免，不過鄧兆尊嘅三位紅顏知己分別住喺灣仔不同地方，睇嚟喺限聚令下佢哋都冇機會一齊外出㗎啦！

延伸閱讀：暴乳控鄧兆尊最寵三奶 飛釘紋身夠辣夠野味
正所謂蘿蔔青菜各有所愛，呢種大size、重口味，一樣有市場，鄧兆尊仲要一不離二、二不離三，簡直係食過返尋味呀，鬼叫佢係暴乳控咩。

鄧兆尊三個女友，全部大胸：正印Carmen上圍豐滿，想當年仲未膨漲嘅時候，都見得下人；阿二車厘子冇樣腰又粗，得對巨乳，但符合到兆尊口味就夠；同大姊、二姊一樣，三奶都係有噸位之人，大波呢個重中之重走唔甩，而且佢仲有啲過人之處係大姊、二姊無嘅，就係識幫兆尊揼兩嘢之外，仲好豪放， 出街飛晒釘，似乎唔鍾意戴bra。

再加上樣貌有幾分似祥嫂、氣質又同大婆Carmen相近，頸後紋身又帶幾分辣女feel，一個人集幾款口味於一身，難怪兆尊對佢愛不釋手。

不過計《壹》仔話齋，祥嫂口中傻夾戅嘅阿二車厘子最醒目，話知大婆長情定三奶得寵，夾喺中間嘅佢做過助手湊慣人，服侍得掂兆尊之餘仲可以穿梭喺大細兩房之間，左右逢源。

兆尊同Carmen食晏，車厘子照跟，等到大婆走先， 佢就可以獨佔男友；兆尊陪三奶買衫，車厘子又出嚟幫吓眼，總之佢總有辦法將自己安插其中，盡量唔俾兆尊同其他人獨處。

鷸蚌相爭，車厘子得利，最終同兆尊剪髮吔車仔麵撐枱腳嘅，咪係車厘子囉。

唔明佢嘅喜好

係咪有個分咗手？

識食

鄧兆尊有問必答

－似皇帝晚晚點燈?

－話你知一男三女點瞓法

姼

嘩屌

好似第三

係 換左個新既

口味呢嫁野...真係百貨應百客

應該一樣咁柒

佢有冇同過行姐一齊

首先你要確定佢係咪真係想同時帶幾件出街, 定其實唔想.

可能畀阿大同阿二逼走
鄧兆尊最錫阿三 大婆孖車厘子夾計霸佬

三房咪換咗條骨妹囉

好耐之前食飯見過佢地，嗰3個真人絕對核突過上鏡

呢條片笑到暗示打避孕針

頂 仲要核突過上鏡係真唔係

睇相，都叫有化下妝
佢件大婆真人同街市賣菜嗰件無分別㗎。

巴打好正

講還講唔好貼圖